612基金根本就係俾左膠叫雞用

見到標題就知係老納

衲dee仲有冇返深圳callg

起床又少行動post 大家一齊推行動post!!!!!

老衲去差館callhen

納dee

畀你地班捐過612基金，係到喊嘅人金主呻

612人道支援基金 苦主討論區

識食喎

AGREEEEE

繼續努力
堅持下去
光復香港
時代革命

9.27 聲援被捕者集會
9.28 反抗權威 迎接黎明
9.29 全球連線 對抗極權
10.1 沒有國慶 只有國殤

正解

拉